大家食開咩 supplement ？

b 雜？

維他命c
蜂膠
膠原粉

蜂膠
膠原粉
有咩用

膠原粉補充膠原蛋白, 皮膚好D
蜂膠 都係差唔多囉 我食依D都係FOR皮膚好D 無咁易鬆, 下垂

B雜

B雜
維他命E

B雜間中食
蘋果果膠

Citicoline

Bacopa

Fish oil

Ginseng

後生仔洗唔洗食Fish oil?

有冇人食鋅?

因為我平時唔鍾意食魚

ZINC + C
B雜
BCAA
奶粉

ZINC對男人有用呀

但鋅既分量好多都係50MG..
我見一日吸收上限都係十幾左右
會唔會對身體唔好?

大家食完有冇明顯作用？
我食過 蜂花粉丸 有明顯作用
但咩 有助肌肉修補丸 就唔覺有料到

會變多汁

我一星期食幾次咁咋 成日出野又做占 啪多D鋅都好既

想問下膠原粉同蜂膠你係買邊隻
我覺得我差唔多年紀係時候補下

絲

我身為男人都有 d 興趣

Supplement坑=無底深潭

Vitamin b6
Echinacea, Garlic, Zinc & C

綜合維他命
維他命D3 2000單位 粒
維他命C 1000mg粒
魚油 EPA高D既

食開邊隻B雜

長期食太高劑量會妨礙銅吸收，最終導致貧血